覺唔覺最神似馬勒當拿係史高斯

上帝之手相似程度同史高斯手球，BTW,rip

除左手球之外其他方面唔撚入流
得班49000先會吹奏

隔一排就有人吹奏史高斯同傑斯

黎黎去去都係嗰條友

近30年最佳中場

怨婦式叫春
點解你班連燈仔咁輕視史高斯

傑斯係勁嘅
有speed仲勁

咁碧咸都有人吹佢勁
傑斯史高斯呢d高過佢既有人吹好出奇咩？
當然勁過佢三個既大有人在啦

黃一梅都係跟史高斯學師咋

來來去去都係同一條傻9吹奏史高斯炸

傻仔

又有喇
朗尼:史高斯係我效力過最佳既隊友

仲有卡域克
不過係慘，做曼迷近幾年淨返吹奏舊人安慰自己

係都加斯居尼啦

你地仲未block 條 柒頭咩
當時呢條撚樣係狗竇比我地屌到走左出黎
想搵你地取暖